英超19隊每隊出11個同利物浦踢有冇可能贏到？

209條友打11條友 我估都未必贏

19個龍都封唔到個龍門？

文尼沙拿有能力扭過哂19個龍再射入

邊個叫啲龍出黎俾人扭
少林足球式封住個龍任你射

馬斯亞
連格 普巴 拉舒
般奴 費特
梳爾 麥龜亞 冰人 雲比沙卡
迪基

輪流打利記幾除，拎200張紅牌都唔驚

利記不死人

209個人企係場入面部攝影機應該影唔到d草，只影到人

你認真？

就算企哂係龍門 文尼沙拿都有能力扭過

叫拿波里主場踢一次咪贏到囉

二百幾人係場,果11條友應該搵波都有排搵

收檔啦19聯隊